煲底就失守，就比廢老突破

你班仆街出黎未？
一味push
我同其他義士就頂唔到

班友攞左梁義士祭壇既殘酷侮辱在場人士

係灣仔或香港站過黎

大家中環入

快

朋友黎緊 撐住

推

頂撚住

有冇辦法叫議員搵助理搬入立法會先?

黎緊呀！！！！！！！！